msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: Sun Sep 11 2022 05:00:00 GMT+0000 (Coordinated Universal "
"Time)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"

# MenuItem
msgid "Parenting Tool"
msgstr "Parenting Tool"

# MenuItem
msgid "Name Selector Tool"
msgstr "Name Selector Tool"

# MenuItem
msgid "SpringBone"
msgstr "스프링본"

msgid "Loading Configuration"
msgstr "로딩중"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Set up from CSV file"
msgstr "CSV 불러온 후 Setup"

msgid "Select root from selection"
msgstr "루트 선택하기"

msgid "SpringBone root"
msgstr "스프링본 루트"

msgid "Collider"
msgstr "콜라이더"

msgid "Do not setup in Play Mode"
msgstr "플레이 모드에서 Setup 할수 없음"

msgid "Select parent object of the spring bone"
msgstr "스프링본의 부모객체를 지정해야 합니다"

msgid "Load spring bone setup"
msgstr "스프링본 설정 불러오기"

msgid ""
"Set up complete:{0}\n"
"Number of bones: {1} Number of colliders: {2}"
msgstr ""
"설정완료: {0}\n"
"본 수: {1} 콜라이더 수: {2}"

msgid "CSV File"
msgstr "CSV파일"

msgid "Text File"
msgstr "Text파일"

msgid ""
"SpringBone setup failed.\n"
"Souce data may contain errors,\n"
"or the data don't match the character.\n"
"Please refer console logs for further info.\n"
"\n"
"Character: {0}\n"
"\n"
"Path: {1}"
msgstr ""
"스프링본 설정 실패\n"
"원본데이터에 문제가 있거나\n"
"캐릭터와 데이터가 일치하지 않습니다\n"
"자세한 내용은 Console 로그를 참조하십시오.\n"
"\n"
"캐릭터: {0}\n"
"\n"
"Path: {1}"

msgid "SpringBone Setup"
msgstr "스프링본 설정"

msgid "SpringBone Setup failed:{0}\nPath:{1}"
msgstr "스프링본 설정 오류:{0}\nPath:{1}"

msgid "SpringBone Mirror"
msgstr "SpringBone Mirror"

msgid "Do Mirror"
msgstr "반사하기"

msgid "Get from selection"
msgstr "선택에서 가져오기"

msgid "Select All"
msgstr "전체선택"

msgid "Select all copy destination"
msgstr "복사 대상 전체 선택"

msgid "Select all copy source"
msgstr "복사 원본 전체 선택"

msgid "Set bone where X > 0"
msgstr "X > 0의 본(오른쪽 본)을 바탕으로 설정"

msgid "Set bone where X < 0"
msgstr "X > 0의 본(왼쪽 본)을 바탕으로 설정"

msgid "Source"
msgstr "원본"

msgid "→ Destination"
msgstr "→ 대상"

msgid "Save SpringBone Setup"
msgstr "스프링본 설정 저장하기"

msgid "Export Setting"
msgstr "설정 내보내기"

msgid "Get root from selection"
msgstr "선택에서 루트 가져오기"

msgid "Save to CSV"
msgstr "CSV로 저장"

msgid ""
"File already exists. Overwrite?\n"
"\n"
msgstr ""
"파일이 이미 존재합니다. 덮어쓰겠습니까?\n"
"\n"

msgid "Save SpringBone"
msgstr "스프링본 저장"

msgid "Overwrite"
msgstr "덮어쓰기"

msgid "Saved.: {0}"
msgstr "저장했습니다.: {0}"

msgid "Setup Dynamics"
msgstr "Setup Dynamics"

msgid ""
"There are errors in dynamics setup. Do you want to create only ones without "
"error(s)?"
msgstr ""
"Dynamics Setup 중 오류가 있습니다. 정상적인 것만"
"생성할까요?"

msgid "SpringBone Root"
msgstr "스프링본 루트"

msgid "Collider Root"
msgstr "콜라이더 루트"

msgid "Path"
msgstr "경로"

msgid "Create"
msgstr "생성"

msgid "Error"
msgstr "오류"

msgid "Select by name"
msgstr "이름으로 선택"

msgid ""
"Icon load failed:\n"
" Path:{0}"
msgstr ""
"아이콘 불러오기 실패:\n"
" 경로:{0}"

msgid "SpringBoneWindow icon directory not found"
msgstr "SpringBoneWindow Icon 디렉토리를 찾을수 없습니다."

msgid "Load"
msgstr "불러오기"

msgid "Save"
msgstr "저장하기"

msgid "Dynamics CSV"
msgstr "Dynamics CSV"

msgid ""
"Add\n"
"SpringBone"
msgstr ""
"스프링본\n"
"추가"

msgid "Create Origin"
msgstr "Pivot 설정"

msgid "Create or Update Manager"
msgstr "매니저 생성 및 업데이트"

msgid "Do Initial Setup"
msgstr "설정 초기화"

msgid "Fit to initial bone list"
msgstr "본 리스트 정보 초기화"

msgid "Mirror SpringBones"
msgstr "Mirror 윈도우"

msgid "Select this and child bones"
msgstr "본과 자식 본 선택"

msgid "Delete SpringBone"
msgstr "선택된 스프링본 삭제"

msgid "Delete Managers and Bones of Selection and Children"
msgstr "선택된 오브젝트 이하 스프링매니저와 스프링본 삭제"

msgid "Collision"
msgstr "콜라이더"

msgid "Sphere"
msgstr "구"

msgid "Capsule"
msgstr "캡슐"

msgid "Quad"
msgstr "패널"

msgid "Fit capsule place to parent"
msgstr "캡슐 위치를 부모로"

msgid "Exclude collision from SpringBone"
msgstr "스프링본 콜라이더 제거"

msgid "Delete collider of selection and children"
msgstr "대상 및 자식 콜라이더 삭제"

msgid "Cleanup"
msgstr "정리하기"

msgid "Show"
msgstr "Show"

msgid "Show only selected bones"
msgstr "선택된 본만 표시"

msgid "Show bone collisions"
msgstr "본의 콜라이더 표시"

msgid "Show only selected colliders"
msgstr "선택된 콜라이더만 표시"

msgid "Show bone names"
msgstr "본 이름 표시"

msgid "Selecting {0} objects"
msgstr "{0} 개별 오브젝트 선택 중"

msgid "Set Parent"
msgstr "부모 선택"

msgid "New Parent"
msgstr "New Parent"

msgid "Dynamics bone not found:{0}"
msgstr "다이나믹본을 찾을 수 없습니다:{0}"

msgid "Stop Play Mode"
msgstr "Stop Play Mode"

msgid "Select one or more objects."
msgstr "하나 이상의 오브젝트를 선택하세요"

msgid "Select only one root object"
msgstr "루트 오브젝트 하나만 선택하세요"

msgid ""
"Do you really want to remove all\n"
"SpringBones and managers under this object?\n"
"\n{0}"
msgstr ""
"오즈젝트와 자식에 포함된 모든\n"
"스프링본과 매니저를 삭제합니다\n"
"\n{0}"

msgid "Delete SpringBone and Manager"
msgstr "스프링본과 매니저 삭제"

msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgid "Can't update while in Play Mode"
msgstr "Play Mode 상태에서 변경할 수 없습니다"

msgid "Select only one SpringManager"
msgstr "스프링 매니저 하나만 선택하세요"

msgid ""
"Do you want to update secondary bones from bone list?\n"
"\n"
"This will remove all SpringBones that are not listed,\n"
"and will add SpringBones missing in model.\n"
"\n"
"SpringManager: {0}\n"
msgstr ""
"본 리스트의 서브 본을 업데이트 하시겠습니까?\n"
"\n"
"리스트에 없는 스프링본은 삭제되며,\n"
"모델에 없는 스프링본은 추가합니다.\n"
"\n"
"SpringManager: {0}\n"

msgid "Update from bone list"
msgstr "본 리스트 업데이트"

msgid "Update"
msgstr "Update"

msgid "Ignore"
msgstr "Ignore"

msgid "Component"
msgstr "Component"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Select"
msgstr "선택"

msgid "New Parent"
msgstr "New Parent"

msgid "You must stop Playmode first."
msgstr "작업을 위해 플레이모드를 중단하세요"

msgid "Align capsules to parents"
msgstr "캡슐을 부모로"

msgid "Do you really want to remove collisions from selected SpringBones?"
msgstr "선택된 스프링본의 콜라이더 제거"

msgid "Remove Collisions"
msgstr "콜라이더 제거"

msgid "Remove duplicate components"
msgstr "중복된 컴포넌트 삭제"

msgid "Cleanup SpringBones"
msgstr "Cleanup SpringBones"

msgid "Do you really want to cleanup dynamics?"
msgstr "다이나믹본을 정리합니다"

msgid "Cleanup Dynamics"
msgstr "Cleanup Dynamics"

msgid "Remove all selected child colliders"
msgstr "선택된 오브젝트의 자식 콜라이더 모두 삭제"

msgid "Do you really want to remove all colliders from children?"
msgstr "선택된 오브젝트의 자식 콜라이더를 모두 삭제합니다"

msgid "Remove Colliders"
msgstr "Remove Colliders"

msgid "Remove"
msgstr "Remove"

msgid "Delete selected bones"
msgstr "선택된 본 삭제"

msgid "Show Spring Window"
msgstr "스프링 윈도우 열기"

msgid "Select All SpringBone"
msgstr "스프링본 전체 선택"

msgid "Update SpringBone List"
msgstr "스피링본 리스트 업데이트"

msgid "Select Bone"
msgstr "본 선택"

msgid "Select Base Point"
msgstr "Pivot 선택"

msgid "Manager"
msgstr "매니저"

msgid "Enable"
msgstr "Enable"

msgid "Change SpringBone Enablement"
msgstr "SpringBone 상태 변경"

msgid "Show Inspector"
msgstr "인스펙터 표시"

msgid "Limit Y axis"
msgstr "Y 축 각도 제한"

msgid "Limit Z axis"
msgstr "Z 축 각도 제한"

msgid "Hardness"
msgstr "경도"

msgid "Air Resistance"
msgstr "공기저항"

msgid "Gravity"
msgstr "중력"

msgid "Wind Influence"
msgstr "바람 영향력"

msgid "Pivot"
msgstr "Pivot"

msgid "Angular Stiffness"
msgstr "회전 경도"

msgid "Target"
msgstr "Target"

msgid "Limit Angle"
msgstr "각도 제한"

msgid "Limit Length"
msgstr "거리 제한"

msgid "Collision Decision"
msgstr "충돌 판정"

msgid "Radius"
msgstr "Radius"

msgid "Force"
msgstr "힘"

msgid "Lower Limit"
msgstr "하한선"

msgid "Upper Limit"
msgstr "상한선"

msgid "Uniform Lower Limit"
msgstr "하한으로 통일"

msgid "Uniform Upper Limit"
msgstr "상한으로 통일"

msgid "Uniform"
msgstr "동시에 변경"

msgid "Inversion"
msgstr "반전"